HUNTER×HUNTER/全職獵人 383 逃脱 中文漫畫

死後更要在一起

點解呀

竟然咁死

參左戰就唔可以離開???

17:09:51

台主快D

回錯抄PO了

旋律個能力範圍幾大
又話一 二王子缺席
但演奏個幕 又見到一 二王子又冇有反應

當初打蟻王果陣應該派埋旋律去

有一格見到開左廣播
應該成架船都聽到

睇左幾次先見到

咁條屍浮左出公海

仲點樣放返入棺材繼續儀式？

唔一定人手既
可能有制約回收